有無人可以分析究竟容祖兒點解打唔入台灣市場?

容祖兒從2001年開始已經攻台
到而家十幾年仲係無乜聲氣
未曾去過台北小巨蛋開個演唱會
金曲獎未曾入過圍
老老實實，容祖兒唱功係整個亞洲地區黎講，就算唔係最top
都應該係頭10位吧
點解台灣人好似完全怱略左容祖兒...

國語歌唔掂囉

亞洲頭十？頭一百都未到佢啦

佢把又尖又刺耳又唔靚又薄既女聲唱普通話好難聽
廣東歌市場只係消費堆舊歌同用唱功吊命
宜家新果代都鐘意kay多過佢

音樂風格唔夠突出
同埋佢淨係識唱
台灣樂壇好buy唱作人

香港人入圍過金曲獎個堆
莫文蔚，盧凱彤，何韻詩，林憶蓮，方大同，陳奕迅，張學友
全部都或多或少有份創作